鍾意既人有拖拍了

依家個心好似冇左一忽咁

其實好耐之前已經知道會有呢一日
但原來到真係發生既時候，個打擊真係好大

仲諗咁多 瞓啦柒頭

重要係件柒頭

知道佢有鍾意既人都痛到仆街

訓得著先得嫁
無時無刻都會諗起同佢既回憶

有鍾意既人都仲有機會
但依家佢已經有男朋友，我仲可以點面對到佢

好撚痛

祝福你可以同到佢一齊

我都係，仲要係les

我鐘意果個都同人拍咗拖了 去埋旅行 睇落好sweet咁

明白個種痛

輸左比一個異性，你既心情係點？

我唔得姐，但都想見到人開心既

唔好再follow佢啲野啦

個心真係冇左啲野咁
我其實鍾意左佢好耐，佢都知，同佢有過既開心回憶，以後都唔會再有返咁
已經唔知點樣變返做朋友既角色去見佢
但佢有男朋友我又唔想做狗公

快手搵下一個target 到時就無事

鍾意左呢個女仔幾年，都唔係咁易話放低就放低
放低到既一早就放低左

其實唔係輸，好複雜嘅故事，係我當初唔要佢先

咁抵你啦唔好好珍惜人地
不過我唔知你既故事係點啦

年少輕狂 簡單總結 我鐘意依家嘅佢 佢鐘意以前嘅我

點樣可以另自己快啲忘記佢

同佢講我都想拍拖
同邊個？唔知阿 不過佢最近好似有仔

佢都唔會鍾意我，有咩用

將暗戀帶入棺材就真正一文不值

佢知我不嬲都鍾意佢

等一個等唔到既人真係好攰

有時可以好清醒咁同自己講放手啦唔好再等啦
但最後又會好傻仔咁諗返起之前既回憶同感覺

上黎9Up完好似冇咁SAD
終於放鬆左D

一係放低搵第二段感情
一係等 男未婚女未嫁

其實已經等左兩三年
我諗都係時候放低佢

感情冇得勉強，唔喺埋一齊都係好事。

不過世事又唔係絕對，或者幾年之後遇返，又發現到原先嗰個先係最好。

I know that feel

最慘嘅係同一個自己唔中意嘅人一齊 唔知我中意嘅人知道我拍拖，佢嘅心情係點呢

利個靚申：我中意嘅人都中意我

回咩憶 啲回憶根本垃圾 人地根本唔當一回事 咪咁傻仔啦

仲愛嘅前度有新女朋友

我都知，但根本做唔到忘記呢D回憶

對佢黎講可能係垃圾，但都係我呢幾年黎開心O既回憶黎

唔好做狗公啦
勉強唔會有結果，剩係會麻煩到佢
鍾意佢就放手，唔好麻煩佢

咁我都冇諗住勉強D咩
同埋我都勉強唔到D咩

呀～～～～～～～～～～～～～～～～～

慢慢放低啦

雖然我都識咁講，但唔識點做

唔好再上心啦

你都係

時間會沖淡一切
希望你唔洗日對夜對佢地

咁好彩我只要唔再搵佢，我諗我都唔會再見到佢

我唔想放低佢
好想等佢
等一個都唔知會唔會同男朋友分手既人
等一個唔知有無既希望...

終於唔駛再ff咪仲好
搵個令你可以有真正幸福既另一半好過啦

點解咁反智
點解要同現任一齊？
點解唔主動追番喜歡的人？

唔好咁傻啦
我以前都諗住可以等到有一日可以同到佢一齊
但唔係每個人都可以咁幸運

FF中：到第時出人頭地，我要佢後悔當日唔揀我！

你都岩，但唔知要幾耐先可以再唔諗佢

佢開心就夠啦，我唔需要佢後悔冇揀我

Sorry 搶咗佢

係我比唔到佢想要O既野佢
我令唔到佢開心，有人可以令佢開心，做人都冇得咁自私

重新出發吧啦 舊既唔去 新既點黎
去飲野又好 叫朋友介紹又好 係apps識人又好

唔係既話只會一直困死自己係個框框度一直懷緬過去
咁樣消磨自己太傻喇

I totally know that feel 巴打

我之前同你一樣情況，然後又係唔想做厹死纏，都埋知自己同佢男朋友完全冇得比，然後用咗幾年，完全Delete晒佢既contact，ig unfollow，但一年都總會見一兩次，就算直到而家我都未完全放低到佢

所以想放低既建議：
1. 一定要斷晒同佢既聯絡
2. 搵第個

共勉之

不要再說了

真係唔知點識人，依家個圈子太細

依家不斷搵D野做，令自己忙D分下心，唔再成日諗住

我已經冇晒FOLLOW佢O既野
但唔想WHATSAPP都BLOCK埋

不過呢D野要自己諗通先得

要block架
長痛不如短痛啊巴打

唔洗block既
直接delete chat已經ok
因為佢都唔會再搵你

咁又係，只要我忍到唔搵佢就得

最後一句

我果陣聽到成個人都震晒，好似冇晒方向咁
之後個心就好似唔見左D野咁，開心唔到完全做唔到野

洗鬼唔開心咩 啲注意力俾返身邊周圍唔好俾自己停落黎

其實係，理智同自己講放手啦，冇緣就係冇緣，佢開心就夠
但好快又會諗起同佢去過既地方，睇番我地既message

但一有靜落黎既時間，就會冇啦啦諗起呢件事

最慘係有時做緊野，都會冇啦啦係個腦到攝出黎

我想快啲過返正常生活

Msg我都忍到唔再睇
但有時重臨返一齊去過既地方就會諗返起所有野

我鍾意左三年幾既男仔都拍左拖一年幾了
冇親眼見過係中同話我知
知道個刻個心痛到好似麻木左

依家返工都冇咩心機
好似對所有野都再冇堅持咁

每日就真係一隻walking dead咁

咁佢知唔知你鍾意佢？

其實佢應該知
係我中學高一form師兄黎 一直當佢係男神
係個辯論學會度識既
之後陸陸續續三年都有係fb ig同佢傾計
上年入大學佢有幫手畀意見我
之後入到u我好開心同佢講
佢就話 ：係咪要請食飯先
（叫我請佢食飯）咁我唸佢都有嘗試過畀機會我
可惜我條件太差
咁我地就出左一次街
但我個陣仲係唔識打扮
同埋談吐 言行表現得唔係太好
就冇之後lu 真係好後悔

簡直春嬌與志明

➕1 點解唔同鍾意既人拍拖

叫佢含

個女仔姓咩

咁你冇行動??

有時都唔知咁好唔好
明知自己唔適合佢/比唔到想要既野佢
但同佢相處又真係好開心，應唔應該繼續追佢

有啦
我知我有啲地方唔適合佢
不過我都慢慢改變緊自己，希望配合到佢

但未等到呢一日，我已經冇得再等落去

巴打都有同樣既情況？
定你最近有拖拍？

咁有冇表白??

表過啦

唔好諗咁多啦，好快下個會出現

咁表完都冇就應該move on了

我明白呀
但之前好on居咁以為可以等到有一日我改變到自己，佢就會考慮下我

但好驚又會有同樣既情況出現

我條件又唔好，其實邊會有人鍾意

當你知道嗰時其實已經中出左無數次

可憐 垃圾港男 一啲氣量都無

明既,但呢d始終要夾timing, feel

認同呀，我真係垃圾黎

咁依家都冇辨法嫁啦，唯有自己唔再去諗既姐

我愛的人 不是我的愛人

依家d女咁開放，應該上埋床啦，就算遲d真係分左手同樓豬拍拖，都係食二手飯

睇你係為左隻西定為左同佢個人一齊啦

條件唔好可以增強，冇人條件係完美
冇咩好驚，冇左唔緊要，起碼你有嘗試過，唔好令自己後悔就得

後悔自己以前唔夠好唔識得關心佢

不過都係一個學習既過程令自己以後唔再犯同樣既錯

知道就得，之後唔好再錯就唔會有問題

Me2 之後直接block 曬佢d 野唔想再見到關於佢嘅野，慢慢個人就開心返正常返

你都講得岩既，又真係輪唔到我
但知道連機會都冇埋就好撚sad姐

幻想下佢比人屌緊果個畫面

絲要永遠叫唔醒一個扮訓既人
男仔真係好睇女仔外貌同第一印象
如果你感覺到佢唔鍾意你 佢真係係唔鍾意
越纏住佢只會越令佢生厭
就算佢接受你對佢既好。最多係你既行為提升左佢既自信心覺得自己好charm 佢都係唔會同你一齊
因為完全冇挑戰性
又或者你肯畀佢免費屌下 佢咪用正眼望下你
屌完佢更當你係cheap精甚至係雞
同其他兄弟講起可能仲會叫埋啲兄弟溝你試下味

日日睇住佢溝女send 信息
對住個電話嘴角含春

#要明白

人生必經階段

下個階段
係睇住 ex 結婚

利伸：哪有女

更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意

same feeling 係唔係同一條船

sad 番排先，希望你可以沒咁上心
記得唔好找水泡，咁對人地好唔公平
自己都會懷疑人生

巴打sad一排好啦 之後move on 總有下一個的出現

完全明白呢種感受 仲要係佢新女ig post留言見到佢講埋d之前都同我講過既野 睇到個下反而覺得好嘔心

即係未放低

邊會有水泡比我
不過有我都唔會搵

圍爐取暖

斷晒聯絡咪唔洗睇

的確係少

但都要識到更好既女仔先得

1. 我同佢性格好似同埋比佢吸引咗
2. 我中意佢中意我
3. 我認為女追男會冇咗矜持

佢冇主動追我

幾時先放得低

我都好明白個種痛，因為岩岩自己做完局部麻醉手術對比返 簡直 冇得比我情況好同C兄好似 鍾意太耐 雖然佢話 唔想冇左咁多年朋友。唉。。。。

係幾耐之前既事？

佢都有話唔想冇左個咁多年既朋友

洗鬼唔開心咩

有咩所謂

都未結婚 結左婚可能會離婚呢樂觀啲，你仲有機架

個姓是唔是讀音common 但寫出黎就比較小數

咁我又唔想佢會傷心

我又唔知算唔算係喎

我諗都有大半年了

總會過去O既
一齊努力咁放低

夠鐘死心了

一早已經夠鍾
係唔想接受姐

學識放手 放過人又放過自己
勉強只會作賤自己 無人會可憐

放低緊，希望時間可以過快啲

冇架啦，不如幻想吓佢同新仔拍拖隊酒，情到濃時半推半就咁食埋。到時連樓主係邊個都唔認得

求救🆘

只有自己先救到自己

再搵目標

加油Ching
我都好用力先走出左去
心理陰影都係度

好驚再鍾意第二個人都會有咁O既事

同佢講受唔受溝

太遲啦。。。

唔會,你話我會等你

對手只有一個

唔搞人地啦
佢接受得人地都有佢O既理由
而佢接受唔到我，之後可能都唔會接受到
世界冇咁多童話，唔係個個都可以好似求婚大作戰入面個矮仔咁可以等到鍾意O既人

冇謂啦
比你咁都搞得散人，等時到你同到佢一齊，會唔會都可以咁樣比人搞散

係架
好努力先爬到出去

爬左出去又爬返入另一個坑

學識保護自己好

嘩咁啱嘅
我鍾意嗰嗰女仔早幾日公開岀pool
不過男友唔係我
我靜撚咗
幾日無岀街了
開始自己同自己講嘢了
救命了
好辛苦了

每次鍾意一個人就會冇晒保留咁去鍾意人
但一唔成功就好大打擊

我都係過左個幾星期
我知道個消息後第日連工都返唔到
坐係到呆左咁

依家叫好返D，但每次諗起呢份事就會個心又沉一沉咁

共勉之啦巴打
我都唔係好知點面對
有時會諗如果一早同佢講可能同佢一齊嗰個會係我
不過有早知就無乞衣
同埋話唔定人地當我朋友同學啫
諗得太多了
好辛苦
仲要成日對住人笑
又要扮無嘢
聽日仲要見到佢

完全明白
之前已經試過一次
點知又入坑 然後又眼白白咁睇住佢開心
得我一個唔開心到好似個弱智咁
喺佢面前仲要扮無野

你又誇張左喎 個組合點com出黎

我連佢有冇男朋友都唔知

鍾意既人已經有鍾意既人

岩岩同咗一個拍咗八年拖嘅女仔分咗手，而家痛到⋯

每日番屋企同周邊環境都會見到佢嘅影，佢把聲。真係好痛。人生忽然冇咗意義。

好想離開一陣，而家每日好殘酷咁面對

八年啦好多嘢習慣成自然。而大家嘅熱情已經大減。好多嘢我又冇出力去維繫，而佢慢慢累積咗好多不滿。大家又冇去解決。直至有一日佢終于頂唔順就同我分手。而一刻我先醒覺原來我唔可以冇咗佢。
人就係咁賤，當冇個時先話會改，對佢再好。但一切已經太遲。

明明有時已經忙到仆街，但個腦都會冇啦啦出現返佢話比我知佢有拖拍果時個影像出黎

但絕起上黎都可以好絕
不過我都希望樓上位巴打可以復合返
八年既感情，唔會話冇就冇既

話說我sad左幾日後都決定去個旅行，訂埋機票果啲
一黎平時返工都好攰
二黎想去下其他地方散下心
希望果幾日可以暫時放低佢

巴打多謝你我冇心騎劫你個post！
當一個女仔決定咗就好難番轉頭。佢同我講已經唔再愛我亦對我冇feel。一開始我係佢everything. 而家係nothing。而一下真係痛到喊唔出口。我亦打算未來一年內求婚但係而家要由零開始⋯

好多嘢有果時你唔會去珍惜，冇個時先自怨自艾。
而個傷太深刻。我真係醒覺啦

唔好話騎唔騎劫啦
你地講下你地既故仔，我又可以分散下注意力
同埋有時講完出黎有人聽下都可以快啲放低

巴打介唔介意講下自己幾歲？

岩岩三字頭

覺唔覺人愈大愈難識朋友/女朋友？

覺！尤其識新女要由零開始。講真我唔想再loop 多次。

愈係ff就愈係放唔低

我都覺，出左黎做野個圈子就變細左好多

我唔想希望越大失望越大。

每日番工放工，圈子就細

但唔知點去識人
識多個朋友都好呀其實

但都終於可以真真正正咁死心

連朋友都冇

唔知要死幾耐先死到個心

點算

可能係個天話比你知係時候要重視自己多啲，唔好咩野都諗住佢，唔好再去旅行果時晒成日時間去搵樣覺得佢想要既野比佢，唔好再每日諗起佢，唔好再期待佢會搵你，唔好再以為有一日佢會鍾意你接受你

可以點

咁又點 關你撚事咩
愛自己多一點 專注返自己做緊既野

慢慢黎啦！愈逼自己愈難放手

以後既野已經唔敢再諗
我成日都覺得個天唔會對我咁好比我搵到我既真命天女

都過左一排，但個心都仲係好痛

以前都會覺得唔開心
依家覺得個時好on9

依家你已經識到第二個更好既人？

我係到諗如果一直都搵唔到一個更好/更鍾意既人，會唔會一直都放唔低？

係慢慢覺得呢d係人生既小事來,小過粒塵 , 唔值得唔開心
仲有大把緊要野要去面對